人民日報—習大大就像太陽一樣溫暖著香港同胞

唔怪得咁凍啦